尋晚睇TBB見到個廣告，以為自己眼花

Do姐幫HKTV MALL係TBB賣廣告
有冇其他巴絲見到？
近排個big big channel都開始搞網店
竟然俾自己競爭對手係自己台賣廣告
仲要係Do姐賣

印度F4

DO姐都撈TVB仲得啦
本身咁有